習總咁讚一讚689，係咪證明左成報係痴撚左線？？

一直講話中共會打壓乜鳩亂港四人組，係咪一個想反港共，但又唔咁反埋中共嘅痴線佬

btw, 再一次證明要反港共就要連埋中共一齊反，剩反港共唔反中共就好似成報咁成個on99，some people are just too naive

信成報嗰啲

盤棋未捉完

不嬲吹肛習派個d 人都係混淆視線
清楚到好似訓響習近平sofa 底咁

當年佔中個班柒到呢

仲想捉啲乜 我喺上水都聞到佢地陣精味，一個暴君一個傀儡，其實真係無乜嘢捉，死心啦，香港已完

仲成報

鞭下唔會開心啲咩

選完之後條漢肛泄都收左皮啦，仲成報